Mystery Ranch同好［10］

咁買咩產地好?
Mystery Ranch生產地有三個，美國、菲律賓同越南。
2016年前軍款會係美國同菲律賓生產-美製會有 "Bozeman MT USA" 字樣，菲製則是 "Clark Field PI" 字樣,但之後因為政策關係軍款只能MIU,所以菲製軍款已成歴史
美製比較貴,菲製同越製價錢較便宜,但好似MIJ咁,MR都有農友追求MIU
買咩產地看個人追求同咩色(例:hip monkey)

What's BVS ?
在軍規包款中的BVS意指：「Bolstered Ventilation and Stability (BVS) system」，也就是增強「通風性」跟「穩定性」的背負系統，
這樣的系統能使在戰鬥人員穿著防彈背心時能夠發揮更好的通風以及穩定性。

MR size究竟代表什麼?
很多人聯想size代表包的容量大小, 其實這個是錯的. Mystery Ranch 的 size其實是代表Yoke Size,
想查看Yoke Size是否適合自己
請進官網查看:

2021 Military catalog 繼續冇新野睇

舊post

Mystery Ranch同好［9］Built for the Mission

想問邊度多魔術貼章買

有冇師兄知邊到有佢槍袋買？
搭單問埋1day

大兵

你要邊類先?

做EDC 袋幾好

唔想咁偏向軍事化個類

大家係邊度買魔術貼？
之前買左個front- vintage blue

想車個3”x2”嘅貼係頂 但隻色好難配
深水埗行左好多間都無

你要靚果D(PDW,MA.....)要上網買
香港唔多覺有

觀塘s字頭個間得買架
仲要黃店 買埋佢個香港加油章啦

發現有個牌子叫WGW 出啲章幾得意
但有啲18禁

WGW 二次元+日系
PDW,MA,Strato,CC,FF,DZ同GP D章都幾靚

LM，用緊urban assault，想買個2Day，BF唔知道會唔會特價呢

想問下點樣清潔mr啲袋呢？
我記得前幾個post有講 揾唔返

新人留名
3 Day CL不過唔係CL tag

3D真係唔夠膽用OD色,見過有人話似龜殼
見到OD色有BVS就菲製,有旗仔就CL

我自己覺得OD實用過其他色，不過仲有個crewcab游緊水返緊嚟
到咗po相

屌
到底邊度有rip ruck 15現貨

會唔會有人用scepter35 做dailypack

想問下2day assault, 係咪冇分邊到做

岩先買左冇耐先見到個post

冇分,16年之後軍線搬返咗去美國之後就冇咩款有分產地
好似得hip monkey係有分

咁好奇一問 姐係唔係香港買個分別都係價錢係咪？

係,香港個價比台灣同日本便,但同美國比就
你上美網買就自私玩好啦,原因頭頁有講

見到見到，係香港睇完實物，誤打誤撞用左魔法

好期待

有無巴打用開ua21
袋底單行molle可以配邊類袋/strap用盡佢

最近想入手一個mystery ranch, 平時會裝水樽，ipad，書，筆記，同返工衫。暫時睇中ua21，感覺咩上身好睇過ua24。有無巴打有用開ua share下睇法

買左24平時返工用,
大家會點裝辦個背包呢 ? 唔想咁齋囉.

巴打買左幾錢
本身對MR冇咩興趣, 但2DAY 真係幾正
想要個綠色
本身打算換一個去旅行用....
而家都係等有希望去旅行先換。之前睇網上1500-1600蚊都有交易
而家唔知有冇平到貴到

官網價

巴打買左咩碼?
男仔係咪用番L XL 好D??
我6尺高到，應該L碼帶岩用?

上年買左2day 用唔夠一年果斷轉3day

M呀 正常亞洲身型M都夠用
佢官網都有寫size
唔sure咪落香港地鋪試下

點解呢巴打?

係咪家樂坊??

3DAY 成30L 有D太大

2DAY 27L其實岩岩好。我本身都係用開27L 出遠門 (而家冇遠門出...)

上咗身唔差好遠 試過你就明

我都期望早D可以買來用. 而家自己都有三個backpack. 其中一個都係27L. For local 活動夠哂。有得去旅行先再賀一賀佢換MR

有無巴打有stein62會割愛？

買多左個coulee 25 有冇巴打有興趣接手

咩色先

Nice Crewcab到手

10年嘅NICE FRAME

放埋個Front入去玩Overload

想放個橙色
mystery ranch urban assault

想換袋

有無巴打岩

黑色 剩係用左2 3日

黑色不了，謝謝

有無人買左e個斜揹袋？

有冇巴打要黑色front?
85 new 900$

十年袋都照入，爸打真係勇

我收果D冇咩問題,不過預咗會比年份新嘅快D打柴
08年嘅都仲未溶內層,係睇有冇長期高温同曝曬

幾年前托朋友係外國買左3 DAY
上面有寫Bozeman MT USA 但係冇BVS
咁我個袋其實係咪軍版

係咪ska ?

yes

用緊

有d想買灰色

巴打你打算賣幾錢
小弟本身諗住買過另一個MR嘅袋去代而家用緊個UA
始終個UA一嚟殘 二嚟裝完tablet同textbook之後冇乜位裝其他嘢

有灰色？
你張圖4隻色
我就用黑色

所以個問題係去返上手點對個袋
而基本上大家都知擺耐咗會發生咩事，咪襯到期前賣仔。

都唔錯 不過黑色開工污糟左好覺眼

袋況幾好，冇穿冇爛冇溶膠。 洗完之後又一條好漢

最重要冇穿冇爛冇溶膠,污糟咪攞去洗
有小問題攞去創毅搞
不過我唔知點解對Crewcab無愛

950

巴打有冇聯絡方法？

Tg: hongdonald

Urban assault 24 返office會唔會有啲怪

Seller跟埋頂袋同埋三個Loadshell同我之前買CL一樣價錢冇得唔要

08年袋仲係好新淨 乜都抵晒

做咩負皮我
有咩野我講錯？

想放COULEE 25

MR d 料真係幾好
可惜太重
用緊2day 個袋有d 重

我都想放 21L urban assault TPU black
全新 仲有袋同防潮包 未拆
700$
Tg: klca13

做咩quote我 想換？

有無巴打平放ua21?
諗住執個黎玩下
二手都冇問題

留明 用緊street zen

30L 去宿營啱啱好
下面札多個20L 防水袋可以去埋輕裝露營添

個袋唔輕

拆晒6個pouch 同塊泡棉墊會輕好多

想要咩色呀

除左mc色 同埋嗰個好似垃圾袋嘅黑色

想問invader （郵差袋）係咪絕晒版
上網都好似搵唔到

係

唔係 不過啲貨都上咗年紀
就算全新啲料都麻麻
你要諗下係咪接受到

我想問下如果用酒精消毒會唔會令個袋的拉鍊或者防水塗層被破壞
一番到屋企我屋企人幫我拎酒精消毒晒成個袋
唔該晒咁多位

試下滴水落表面睇下有無吸水咪知

outsider先係絕咗版，invader近兩年都有出過，不過d色麻麻地

想問洗袋係唔係用清水洗就可以

想問下2day去露營得唔得

要D野細件D

用Bivy Tent, Chair Zero
唔帶爐具天幕
應該夠嘅
否則就乖乖地買個60L+ backpack 算啦

18樓

黑色原廠無出了

asap 軍用
布料有防污coating
揹帶加厚咗
1 day 民用款
上面講嘅都無

冇coating好似2 Day咁

其實所有款都有防水coating
係軍款再多咗Teflon PU coating
詳見MR 官網

官網唔見1 day

日本官網先有
1 Day 係日本款嚟

頭先上日本官網military見唔到
原來佢歸入everyday carry
你好熟

呢個Post 樓主比我熟100倍

想問 24 冇得粘patch 有咩辦法 ？
試過用魔術貼有粘力、但都係唔掂

換個有魔術貼嘅款

😅冇錢嗎！

自己車個patch 唔係仲可以點

新手入坑公廁2day + Bop
開始有中毒feel 行過見到又會想買

你唔係唔狗衝吖

如果隻色似返軍規就衝
而家隻閃令令狼棕真係好柒

要色靚.等MR Tokyo出限定啦
Btw我估唔到我個Rats有出山嘅一日(運模型)

有無換NICE frame

無,放咗盒MG就打爆咗,1Kg都冇
上Nice Frame搵自己笨柒

買左個2DAY感覺良好，但有時用唔到咁大。見佢地出左個袋叫Market, 好似0岩返工用袋少少野

我好興奮呀！

NICE Frame用過真係返唔到

邊度有得買？

幾靚吖,仲要係Exclusive嚟

有無promotion code

好似未出

唉屌
我睇完覺得我個個無made in usa 好柒

20% 豪俾佢啦,一係等Black Friday
不過你都有啦,等日本限定好過啦

US MADE 係虛榮嚟
質素唔會好啲

我就係想要虛榮
而家我覺得孭個膠袋都差唔多

made in usa 只不過係賣走個陣可以高價D

有錢得得
唔洗愁

貴官網$20美金

睇睇先

有無巴打會收 Super Slick 黑色?
睇岩左個新袋想放

我有個Coyote 㗎喇
你果個俾啲相同製造年份tag 睇下

巴打你有意思? 我番到屋企影

巴打

頂,我果啲全部冇單
btw:原來隻2day係限定300隻嘅CUSTOM PACKS,要買襯早

想買個袋去露營，有冇師兄用緊RAVINE 50L？想知好唔好用

50L Volume有啲尷尬
放咗個tent, 睡袋, 枱櫈入去已經無乜位

我睇緊Stein 65 同 Ravine 50, 兩者差不多重。

但驚65好Bulky~

你反而要諗下Stein 無3 Zip 難啲拎嘢

所以我prefer sphinx 60, 有3 Zip, 最緊要係stein 無腰間袋, sphinx 有

配個原廠都$225 一個

SPHINX 60,都睇過，但無黑色🤨，其他色唔太靚😆

Ravine咁你預要預多啲錢買ultralight 嘅gear

SPHINX 60原來可以拆頂袋，又幾好。

睇返深藍都好靚，啡色實物又唔知點樣，搵唔到

啡色唔差

請問兩邊水袋位放到1L 水樽嗎？

另外想買埋呢個WING MAN,你覺得好唔好用？

睇你係咪會行長距離
如果係塔門，灣仔呢啲落船行幾步就到site其實用途唔大

通常去親都無咩水源😜

咁應該買個bladder

搵極都搵唔到

喜歡動漫嘅可以睇睇Cospa
見有高達各軍 EVA 甚至鬼滅

問多次
放 Super Slick Black

上年係秋葉原Cospa買咗兩個自護章
但都係玩翻PDW,FF算,比較襯啲

到咗記得包膠,我太多包就pass

揹RATS pack 去camp
30L 都放得晒

有無人要全新SATL 60L Coyote
菲製
$2900

denford 2 day $1350 送Zoid Cell

全部sold out

衝上去Office 打尖啦

其實呢兩個窿有咩用

買左個urban 21 希望快D到

無買到
買咗賓仔SATL

但係得L/XL

佢得x/xl size賣

叫咗你地要買襯早嫁啦

記得去埋FB group包膠

Suburban
永鳩行

前排買左佢 唔太岩隻色
有無師兄有興趣
換都可以

同埋想問下邊度有得車魔術貼
想係頂癡章

貼章一律建議上2DAY

用唔著咁多位，加上無錢

車完無咗防水
無咗resell value
買個有魔術貼位好過啦
最平係2 day assault

我自己用手聯
已經唔防水所以唔怕

想去camp

我仲諗緊99咁買大包
個價打沉曬其他MR包啦

但2 DAP 舒適度真係麻麻

想問下sphinx 60本身有無包埋防水套架？定係要自己另外買？

全部MR 袋都唔包RAINCOVER

但MR官方出既raincover係全部背囊通用既？

係不過raincover有分size

我有個2day，黎緊有個sphinx 60，唔知買一個rainercover夠唔夠哂兩個袋用..

等緊Glacier 出新版本有腰袋
成350鎂都慳呢樣咁重要嘅嘢

想問下pack fly同hooded pack fly個分別係咩？

一個有防水帽一個無帽
買平版得啦

明白哂！

有咩accessories值得入手
bottle pocket應該揀邊款

新玩具到手

軍款買removable
其他款買EX Bottle

癲到
希望BF 正日到Cyber Mon 有得再平啲啦

我太多袋,冇Thor出場嘅機會
個Futura換咗落rate,有快拆扣嘅rate

同唔想改隻Thor,都係用翻Asap/rats算

如果想掛個細pocket
BOP定Forager實用d

唔同價型無可比性喎

有時候差唔多價錢
BOP掛得實懶拆 都係Forager算

ps Forager pocket ar唔係Forager

pocket緊係買其他牌子

denford 21 + 18 $1200
仲抵

想知terraframe 65L 賣幾多合理？
見有啲4千鬆啲就有

唔係阿化

又要清房

東鐵線交收
有意留tg

有咩牌子ar

想問sphinx 60有無得好似條片咁拆出黎？

頂包一向拆就拆到,但有冇得插Yoke就唔知(唔熟登山線,但應該唔得)Glacier,Stein etc...
睇吓有冇山人巴打解答到你

Terraframe 系列有冇巴用緊？想買來露營用
有冇咩好或者唔好之處？

重，Oveload mode 個主包會dur 皮
腰帶無pouch
存放麻煩（個frame 超級牙訂）

好處係中規中矩
但開overload mode 只係緊急下先用，長用其實揹得好唔舒服

如果你本身只係揹60L 咁上下嘢
買Sphinx 啦

拆係可以
但唔可以變攻頂包

我見個外型幾靚仔，但個主包會dur 皮咁搞笑
好彩未買，尋晚差啲買左

因為overload mode
個主包用個框架只有6個扣連住
因唔拉佢出嚟當普通backpack 其實都無問題嘅
如果你係玩開camping
到最後都係Ultralight 路線
我都唔覺得terraframe 喺香港有太大用途
(利申曾經有過T50)

有無興趣Glacier 橙色/Terraplane 藍色？
有就幫你訂個返嚟

Terraplane藍色都好靚但佢好似80L?
對我來講太大

82L
係有啲大

咁又係，始終個frame同個包唔係一體，我諗咩重嘢會好吃力

因為65已經係極限

Glacier 71L 係幾好
係Sphinx 嘅包體size加一個10L 左右嘅睡袋倉

Sphinx 可以諗下,佢total可以去到70L?

Sphinx 新版係60L
舊版係70L (永高行仲有貨， $1791)

係
所以你自己考慮

icic 我唔係要攻頂既，基本夠用就得

呢係好似唔講得網購？我見外國網平啲

不過你意思係咪可以好似條片咁將條揹帶裝上去？

無錯
得Glacier/ Terraplane/ T-100/ Stein 65 可以咁做

得Glacier/ Terraplane/ T-100/ Stein 65 可以咁做<--但我係sphinx 60?

我地所有MR item 都喺香港代理買㗎

sphinx 唔得
剩係可以拆出嚟

早知買stein 65

Stein 又無Y Zip 喎
執袋一定係Sphinx 方便啲

我個陣都係因為Y Zip而揀sphinx，但覺得可以轉做細袋咁用好方便

如果你唔係camping 途中攻頂或者離開個site 一段時間其實個功能唔大
仲要唔啱行山用，因為個水袋要打側（乜嘢設計)

相反Sphinx 又平啲，有腰pouchs，有Y zip
其實真係贏晒

聽你咁講完我開心返

好似terraframe都得喎

唔係為咗Y Zip 或魚雷袋
點解要買MR

你啱
sorry
Terraframe 65/ 80都得嘅

其實我真係因為Sphinx個Y zip好型先會買，只係睇睇下啲片覺得有得拆出黎用好正

我寧願買多個packable backpack 到時用好過
例如MR 嘅in and out

正喎...呢個in and out要入checklist...又要洗錢

我都覺得係咁，好似有種買一送一咁

exactly呢個感覺

原來Medium size跟官網正價鳩痕平啲

其實有冇Black Friday Deal?

睇左美森同埋官網都唔覺有

巴打點睇coulee 40去露營

我都想有錢買UL gear

OVI 全線20% off

有冇人會放黑色嘅rats呀~？
想入個嚟做相機袋

MR 黑色麻麻地喎

啱啱喺位師姐手上收咗個US Made Kletterwerks Flip

rats個款黑色望落casual d嘛

啱啱先買左個2 day Assault原來有同好post！

你自己用大技啦,18樓個價
應該冇咩人放黑色rats

呢個post好耐㗎喇

第一個post係開壇之後一個月就開咗

想買個ua 24 送畀朋友
想問下你地講既18 樓即係乜
有冇link畀我做下功課？
thx

粉紅惡魔嚟啦
Full Moon
Urban Assault 18
In and Out 22L
In and Out
資料來源:Mystery Ranch Thailand IG

新手報到
參考過呢度入左1 day
之後因為旅行及打波擺鞋同3, 1day唔夠大又唔夠$上3days, 改入Sweet Pea.

另有hip monkey 輕裝上路用。

借位，1 day (2018) 唔係咁啱用，有意放售，$1700, 可議價

tg:

有無巴打知邊到多molle bag可以揀. 係咪通常去槍街

1Day 絕咗版
keep 啦

好想買1 Day MultiCam

原來已經絕版
我個鴨屎綠tag 仲日日返工粗用
想問係咪橙tag -> 鴨屎綠tag -> 最後再出多次橙tag就停產

之前係到問過sphinx 60個頂袋無得拎黎當背嚢用，想問下其實有無third party既廠有出可以做到呢個功能？

Macpac有類似既設計

好唔聽話，最後入左stein 65

有計咩,點都要硬食嫁啦

不過唔係18樓

恭喜

都要拜你所賜

想問如果24加魔術貼, 應該點做, 加邊一個位好 ?
有冇實例睇到?

車果啲位會漏水

18F?

無曬黑色了

btw 佢做返正價，，

明明話做到12號

所以我想問其他地方仲有無
唔係就等下年bf算了

請問大碼同細碼分別大唔大 因為我都幾大份吓

自己去搵實物試下啦

度下自己肚臍到喉核距離再去官網睇size chart

請問有個one day 頂頭拉鏈壞咗， 可以拎去邊到維修？

想買個30L左右去行山露營 係咪都係 2day assault

創毅

3 Day
Scepter 35
Scree 32

2 day 無腰帶點揹gear去露營呀
同埋30L 真係放得晒咩？
超UL 裝？

依家都係用緊個普通NikeSB去到3日2夜盡可能掛喺出面...
因為筆直唔多同埋2day assault 可以拎埋黎日常用 唔會太大 想問埋183高係咪都係要買L/XL

想買個daily use backpack, 新出果個rip ruck 24大家點睇，幾鍾意佢間隔幾好又唔太大個

睇睇下舊果隻rip ruck都好似幾正，不過好似已經無賣

大家會點揀

其實係度背定係肚? 都爭幾遠

尾龍骨到頸後突出節骨
同
肚臍到喉核

咪一樣長度，前面方便你度啫

denford
backnature
lifesport

輕輕一推

舊版好睇同實用好多，真係似返軍用

放 front 九成新 11/2019 買 $500

International版

有得睇冇得食

睇條拉鏈同扣具似係越製

喺軍隊合同嚟,好似以前澳洲陸軍訂嘅越產3dap咁

咩size?

size 20L
dimensions 22" x 12.5" x 9"

個背板size

Front 係one size yoke

係喎

有無人知依個袋仔邊到有你地有咩accessory推介，新手想入坑

一喺上網買,maxpedition香港都有唔少舖有,但唔知有冇呢款

想問正正經經買個coulee 25 行山 定係 2 Day Assault 好？我鍾意2DAP 個樣但係唔會當EDC 用
實際用起嚟2DAP 感覺點?

coulee 25又會唔會edc用？
如果兩個都淨係行山咁梗係買個鍾意個樣架啦

唔edc 啦

唔該巴打我諗我會揀2DAP

2dap有腰帶等於冇腰帶

Reddit 嘅人話呢個ok

其實拆得姐係換得渣嘛

台灣果邊用加強腰封都唔係好好多
2dap腰帶一字記之曰:虧
仲要個腰帶日字扣超易鬆脫

shit 頭先睇啲review 都話易鬆脱
唉再睇睇

你預咗要揾人將腰帶兩邊末端反折縫一縫

唔該曬巴打

運費$30 usd, 有無巴打有興趣一齊夾Maxpedition share 運費

美國MR 官網Ban 咗大部份代運地址
唔會寄美國以外地方

嘩 咁邊隻最得你鐘意呀

冇話邊隻最鐘意,但新款真係不了
新款減咗好多細節,仲要CB色配新色拉鏈真係好樣衰

又嚟

推！Maxpedition 夾運費

粉紅同橙都正

係除咗Forest/Foliage之外都正,可惜限定30個
我今個月仲訂咗個KD,遲D揾吓有邊間可以幫到手

巴打你咁多袋，屋企就黎無位擺啦

就嚟要開個倉擺,但其實新款冇愛差唔多封坑
我收都係收15年前,仲有幾可可以收到靚嘅袋

買咗個21

邊到買內膽好 想用嚟裝相機 一機兩鏡

再推，有無人一齊夾

想入坑
諗緊買2 day定scree 32好

新年新願望
徵一個黑色rats

有嘅麻煩tg我

行山就scree

另外原來2day 官方改個description 做29.7L, 原本係寫27L

2day仲大過3day
不過佢官網d L數都似亂作既，asap仲細過1day都仲係寫20L唔改番

個1day 粗用上山 終於穿咗個窿仔
準備好破費了

打算買邊隻

最新果代ASAP 肯定大過one day

我ua21,1day同asap都有(兩個都2019)。asap仲細過1day一個碼，無可能剩係同ua21差1L

諗唔到 諗住都係1day算
ching 有冇嘢毒下我先

asap 啦，1dap fix yoke不了

上面睇新版係咪大返啲？

官方寫20L，daypack一般嚟講就夠嘅，仲可以加molle

等下有冇魔法先

新拉鏈

巴打係咪有野想講

我冇嘢講只不過好唔鐘意新拉鏈
新拉鏈襯mc色還好,襯CB色簡直喺接受唔到
問10個應該有8個想要翻黑拉鏈(軍人除外)

黑拉鍊真心靚好多

用左urban assault幾年想upgrade
上1day定asap 好

Asap

明就明
希望下個禮拜到手啦

新手睇岩左3 Day Assault CL但官網等左兩個月都未翻貨想請問係咪已停產

我想問下Mystery Ranch 2 Day Assault 27L 係咪好重?
本身睇中想買
但見到佢成1.4kg
想買黎日用
成日咩會唔會好累攰?

師兄，邊度買？

咩緊個
有時出街都見有人咩
希望唔好變到好似arro 22咁公廁

你呢句喺2day出果時同UA多人用果陣出現過

巴打你諗住買咩色？？

綠或者黑

不妨 t me 傾吓吖

黑色機會渺茫，入個mc色先...
有冇人有黑色同我交換呀喂

請教 24 個頂好易 凹 （裝左少少嘢）有冇辦法個頂唔好咁易變形？ 唔裝嘢會好浪費左個頂袋囉
想有返個形哦 😭

買左個2dap成年第一次用

師兄個貼係邊度入 ？ 幾錢 ？
Amazon 唔寄香港😭

eBay 買 好似百一蚊 運費仲金

如果想買靚仔啲嘅魔術貼、 可以去邊度買 ？

如果平時拎出街冇咩野裝
係咪唔應該買呢個牌子？
個2day幾靚但好似好大

唔係，MR有細袋
我平時都喺用hip monkey,Invader,asap同rats返工或出街

asap幾好
但好貴
暫時最有興趣係2day
但又驚重同唔啱日日用

認到隻四眼🐕用咩袋嗎

Or google 邊個影相拉邊個

睇條背帶同正面魔術貼位似2day
仲有正面個布(如果我冇睇錯)

立場條片清啲，都好難唔係了

想放two day coyote 新淨少用 大個左小小
tg ：

有人留左 可以唔洗加住

巴打，個位點解可以貼牌，自己改?

Removable

本身logo個位車死，係個牌就咁扣定點

都話日本A&F喺親生仔
對某代理完全冇期望
睇吓人 FULL MOON好似幾型

a&f係咪可以直送香港？

人地都有個supreme crossover 嫁

日本D限定真喺好正
某樓好似除咗香港限定色同越產四叢猴之外冇特別野

舊果隻靚好多 btw黑色可以係邊到買？

S字頭同ebay都見到有

S字頭係咪指藍店個間 ？ 唔該 係就ebay了

唔係，我地一直叫開XX樓.嘟嘟行，S字頭係觀塘同cwb
但個價不了，ebay加本地運費再加代費都平過佢
你一喺再揾揾

唔該哂 巴打 咁我上ebay到搵搵 你幫我慳左好多時間

same唔知點解條邊凹左咁
同埋大格唔放野個袋又係凹曬咁 一定要帶件褸先掂

2 day橙logo好正

有冇師兄可以好心教下我點樣可以買到個ASAP

好唔好咩?女仔咩會唔會好大個?

無得頂
超輕

2dap

Ching喺邊度收翻嚟

一間樓上舖
賣日本嘢嘅

有無鋪名？

有冇人會喺 MR 24 上車上魔術貼 ?
我有意搵人車上一倆個.
剛入一個ＣＰＬ24 V2. 唔想買袋比人鬧.
之前想一換一 換2DAY, 但又怕太大. 所以都係車魔術貼上去算數.

有無Chung 有用緊Sphinx 60 同埋Stein 65，可以分享下經驗？
用緊osprey atoms 50 想轉會

用緊stein 65

咁快又唔鍾意？ 入左咁色 ？
依家入手一個要幾錢 ？

但係冇yoke嘅mr

要明就會明，要型喺要付出代價

唔關型唔型事，有yoke嘅款孭多少少嘢就已經舒服過其他袋好多，絕對對得住佢extra嘅重量

想請教下ching

用落有冇咩缺點？
如果未裝滿個背囊， 個袋形會唔會唔靚？
因為見到daypack lid 好似好大個咁

我明呀，但近期冇咩野要帶
返工都喺用hip monkey，廢事用背囊
我一直都話冇yoke嘅CP值低，除非想試玩條拉鏈

gallagator

你唔係話2 day重咩？front咪一樣都係重

講舊果D，MR民線都喺近一兩年先多D改進或特色
D3接手後民線喺好咗，但軍線就...

軍線對軍人嚟講應該都係改善咗，佢哋想輕d簡單d而我哋就想多d細節，著眼點唔一樣，甚至係相反

可以留意返 #257 開始 114270巴打講過,都幾有用分析

我自己覺得幾好揹,我估自己揹緊15-20kg但揹上去都好舒服
雖然佢寫65L, 但收納冇想像中咁多,如果去露營,都要靠外掛同手拎
另外佢個腰帶係冇袋去比你裝野,係有唔方便,但換來佢條腰帶算幾厚身,
當揹緊同時佢會舒適咁坐上盤骨度,就算揹得耐都唔會覺得辛苦,但好似可以另個買accessories加上去(我冇買)

唔該哂先
追完post 都清楚左好多
但我想問埋 daypack lid 果位會唔會好Dur?
因為我用開osprey,
佢最頂頭既位我一般放得比較小野
但見到Stein 同 glacier 個lid 好似好大
同埋個形狀怪怪地咁

反而sphinx就最fit, 但又怕唔夠大

daypack lid比你塞啲衫或者水袋就會好挺
主要都係放啲褸或者衣物，
乜都唔放實dur

想買個斜孭袋有冇推介？
想知有咩款同咩價位，香港邊度有得買

今年唔再買袋了

咁早講定
你呢句年尾先好講

唔驚啦，鼠年就過，我又對大袋免疫

個3day好L正呀

想問下有rats嘅各位用嚟edc果時有冇掹走塊發泡膠？另外佢背脊凸出嚟個pad仲淺過1day，個背板有d難較

入左urban 24先發覺asap都幾正 但係好似唔多地方有得買 得1X樓差唔多成3000銀
想問咁多位師兄邊到有賣 二手又咩價位？
sorry for新手 求賜教

自從上年入左個2day assault 之後就幾鐘意MR military line d design
遲下睇下RATS有冇discount入多個

你睇吓16年前後design嘅分別再講
早排菲製MC rats海嘯價後未見回穩跡象，要撈底就趁早

旋轉有隻菲製3k中

同問 好似得返二手

今期好多黑色

UA竟然有得黐patch

#116嗰個
WS21 Urban Assault 21-Wildfire Black

買咗個indie日常用幾正

2 day 側袋放水樽會跌出嚟可以點搞
加個水樽袋 定有方法用側袋放細水樽 650ml nalgene 即係可樂樽咁上下size

揾個扣扣住molle同水樽

岩岩行露營鋪個陣咁岩見到個rip ruck 24覺得個款好正，有無巴打用緊可以比下review

其實呢批日本限定除左logo色之外，同普通版有咩唔同？

用四隻布料(500d CORDURA,210d Robic,X-Pac®︎ VX42同Blando 566d)

原來係咁...不過唔係好識呢啲，我鐘意mr既程度仲係停留緊係睇外表

平平地入下坑先
新年用新袋
橙黑Tag J死人
內袋間隔
四種物料

樓下即刻有實物睇

我睇下有咩款先

J死人~

有冇人知MR有冇出MC black?

有，又係日本限定

無，MYSTERY RANCH TOKYO で数量限定
30 pieces Limited

呢啲應該開賣一分鐘就無曬，但我想要背包多啲

即刻搵代購買咗個Crazy Black Full Moon

正袋一齊J！

個size啱啱好出街用一流
但要等14日

過完年等多幾日就到啦

等撚死人
預三月頭先到手

我一出就落訂，新年前就有

條帶如果太長去邊到買嘢綁住佢？

我都以為會送條黑色橡筋帶比我收返啲長咗嘅帶，又冇喎
不過好耐之前呢度啲巴打講過可以日本城買啲尼龍魔術貼帶

等我放假去買定都得
我見都幾長下

係係長同有啲粗

仲有十鳩幾日先到

食下瞓下返下工，轉眼就到手

有冇師兄有用過load sling 香港搵唔到

其實即係nice frame背架，你去18樓搵crewcab

上網揾或用副廠好過，18樓見過load sling但個價拍得住日本軍線

想問呢款邊度會有得買

Urban Assault 21-Eggplant

想問有無師兄知款係3day咩version

無

見到支旗仔就知係CL，military唔會有旗仔
好似話有一批CL個刺繡標係咁

cl就不買了
我見官網好多人都話cl背帶簿料唔好揹

有薄左咩，上18樓試好似無乜分別咁

話說隻如果由3day cl 轉番落2day 會唔會太不知

你可以上官網睇評論
仲有睇兩款物料果到，你會發現新大陸

ching你都睇得好仔細
之前有個2手 sweet pea 2018早知入手算
唔洗諗禁多

真係唔掂，接受唔到呀

好肉酸

便千幾，但肉鳩酸

同美制軍版隻色都唔同，根本就係2day隻Coyote黎

因為唔係俾美軍用吖嗎，D布,扣,拉鏈縮得就縮

D布,扣,拉鏈產地果d成本問題都算啦，對番隻色成本應該唔會增加好多，以前菲製UA隻coyote都啱色架，越製就特登整到隻coyote同foliage green柒柒地咁

而家呢個幾銀？

自己睇，自己揾，自己諗

我個Full Moon仲未到

請問香港邊到現貨最多？
想買stein 65

想買個24 assault
不過可以係邊度車個章上去？

話說點睇size 想賣左個3day cl 但唔記得係乜size

舊款直接寫size，新款寫背長

有無師兄知佢同camelbak合作出左款似3day既背包
camelbak trizip
睇落都好正

但我覺得trizip個樣麻麻

咪同ILBE一樣，扔個設計出嚟代工

師兄有無研究埋澳洲軍版 3 day
見2千有交易
但變左越南做
同個間格有唔同
上網見買最新3Day bvs連運都係3千鬆

我念你買左之後一定後悔。

呢隻色UA21都幾型

其實呢到既巴打點睇rip ruck？係咪無Y型拉鍊所以大家都無咩理佢

隻Full Moon終於到港
幾時到手呀屌

師兄意思係唔買美制
一步到位
最後都係會買美制

老實講實物未見過，但睇圖啲色同美版有出入。最怕買左番來唔啱心水，平左唔啱不如比多啲買個自己鍾意的。

澳洲軍隻MC色係冇分别，但起碼8-9年貨
唔係全新同2000頭就唔考慮啦，便便地可以玩下，但D料係差啲

謝謝你，又學到嘢。

遲左睇到你回覆
就係見全新澳洲軍版2000好抵玩
不過睇唔透佢條浮水綿位拆唔拆到
同可唔可以換bvs落去
sad但已經無得買了

果條海綿咪係bvs嚟囉
一代bvs好易變形，同拆咗出嚟個位會變得好柒

都唔急買
等遲d有平貨再諗
師兄知唔知埋sweet pea 2017版個布料如何
係咪同呢家3day cl 1樣

會唔會太串

asap收到天荒地老都係收唔倒

點解唔買全新

我都想搵倒mc黑lin全新.......

唔係咁易嫁葉師傅
就算有通常都係日本賣家，個價見到都覺得痴線

永高？

咁無計

藍

Glacier等到天荒地老都未有

2day個底放唔落粒波

3day主倉個頂啱啱好放倒🏀

九龍區係咪得十八樓一間有賣
8年前買左個最近拎返出來用覺得太大
想買返個細小小既

有無人有aor1,上身會唔會好似龜背

OD色3Dap表示你講咩話?
Aor1點會似龜背,城內用100%回頭率

40L真係1daycamp啱啱好，但係個型又無satl咁長身

啱，DATL仲要自重輕同有加強腰封

想問下各位巴打邊到有魔術貼賣？

日用袋幾好呀，有得貼patch

返工用佢
出街用full moon

有無師兄知係咩年份既3day
佢話背板係s size
又搵唔到個參考背長唔敢買
個腰帶唔知拆唔拆到

250usd咁嘅狀況不了，有加強腰封都救唔到
仲有你有可能要再揾肩帶
thor我就長期放置play，EDC用唔着(主倉容量太少)

師兄有買thor iii?
我見ebay 300usd thoriii全新
但怕電腦都放唔落
個用途衰過3day禁

信我，一定放唔落
個主倉仲細過ASAP，電腦你都唔會放倉外
要便一係揾菲產rats

等下幾時收到個2015-近代
3day bvs算

eBay 見到有個沙色

Mystery Ranch x Carryology又嚟，今次有啲興趣

好似麻麻咋喎

鬼叫40th A&F scape artist冇買到咩

好似幾正

係唔係得呢隻色先可以貼?

有冇人成功係官網買過野？係咪ban 左香港ip, 鳩打地址都話delivery is not available

有artist諗緊買唔買好，不過已經好L多袋了

師兄知唔知2015 3day bvs
個yoke size同腰帶碼數點計
size s係咩數據

自己睇

點解無咩人講scree32嘅
想買scree32，有無用後感？

買到章嘅地方真係幾少下

想搵黑紫荊 知唔知邊度有？

啱啱講完就有介紹片

新carrology 喺scapegoat 上加塊stick it?

類似，同埋轉咗物料(vx同dyneema)+冇咗d webbing

我幻想好似Bomb Pack 咁

個stick it係bomb pack個款，不過唔知甩唔甩得

又係用新拉鏈
我真係接受唔到條拉鏈反光呀

e+唔係軍版就實反光架啦~

Hip monkey同1DAFY美產仲係舊防水拉鏈
今次個袋D料同隻色都好，係條拉鏈要扣-50分

maybe呢期興拉鏈反哂光？
我有scape artist，本身都有興趣買呢個，但係冇compression webbing興趣大減

諗起屋企仲有廿幾個袋，今次都係pass留返D錢去聖地先買袋好過
太多袋有排都用唔到，個spartan都仲未用

上一隻你有冇買？

冇，我係軍包撚，上年果隻我唔鍾意個設計

條鏈好似冇反光喎

應該同上一款一樣，反反地光

應該都係2day條拉鏈咁姐

wildfire black series果d就真係反哂光立立令了

條片開頭洗唔洗拍到咁型
冇咗compression webbing都係一個考慮因素

有冇人試過將2 day assault 拎上飛機
或者有咩款 好用（旅行）

2day唔上得機

因為2day 超過Hand luggage 限制少少

真係咁擔心咪買個細啲 人地寫明個limit你自己都知過咗

打爆Komodo Dragon照上到

得閒得帶拆咗個袋既frame換上molle板
換到我成身汗，玩完之後仲要裝返個袋上去
下次都係咪搞

次次去旅行3day都上到喎

我細佬前排返美國上機都係用2day

過多幾日有冇叫佢幫手搶

係咪你樓上講嗰隻？

香港得18樓同觀塘有得買

等你哋買
我一隻UA21一隻Full Moon夠皮

邊度仲有黑色Tech Holster

都係忍唔住叫咗細佬30號睇睇

想入返個平時出街/返工用 唔洗咁大個有無推薦 同埋邊到買最抵

個扣真係幾好用，之前買埋small 扣落invader到

BackNature

落單先

之前買比條女個1DAY佢唔要,我想拎返來用,但係S SIZE,有冇得買過塊背板果組野架?

ua21塊版有冇得拆落黎
如果冇係咪就咁搵水洗都ok？

UA一直都係固定式背帶
點拆

我估佢講背板入面塊嘢

同我想像有啲出入，睇睇實物再決定後唔後迫

依隻好啱心水

幾錢又唔講
內部係點又唔講

哇屌佢
憑咩
上次$3500 已經覺得好貴

嘩，精品化兼懶係致敬，搶咩！！！

當年係新宿京王 a&f 買，扣埋税都只係5萬幾円，4叉嘢左右 😂😂

原本都諗住一陣三點落飛，但見咁嘅樣咁嘅價，不了！

如果有英國朋友可以留意下

用新料都唔係要過五叉嘢吖嗗
五叉嘢買到Nice frame軍包啦

所以呢，呢個牌子已經玩爛咗。。。

如果有巴打想入坑嘅話，一係買舊款，否則就算吧啦

係遠離限量版同合作款

我不了。。有 1+3days, sa, hip monkey 已夠日常生活用，
無謂受佢擺佈。。

5xxx真係痴線
仲要睇拉鏈應該唔係miu

18樓應該mark up 左個價，美國嗰邊around 450 usd

喺carryology搵proxy好過

不過見倒個全相，有artist嘅我深感欣慰

今次料係正嘅
我後悔緊，曾經日亞仲有artist賣嗰陣我冇去珍惜
仲要係4千鬆啲

舊版 22l
Navy 知唔知仲有無得買?

我當年喺樂天入，3色任揀

揹上身好似仲大過scape artist

已買

買完再睇已經賣曬

冇補貨

成5叉一個真係買唔落手

喊出嚟台灣仲要抽籤

12：30最後一隻

拍賣$9500？
師兄覺得咩價位合理？

好彩都搶到個
試下加2千有無人要先

想問下大家點樣防止溶膠，一溶就有奇怪既味

留個靚名先 dragon 最好係唔似scape artist 咁唔識企

無得救
克服佢

咁我個outsider收得皮

好幼長

個beaver tail ( stick it ) 裝左上去會睇落橫d霸氣d

點解我見旋轉多數買迷彩ge ？
係因為迷彩多貨？
黑色多d人自用？
我都想買返個

得一隻色
裝左個beaver tail 咪變全暗黑花迷彩咁
total 500個全港得50個
講明唔會製下一批so good luck 希望你靚價買到

我覺得Carryology Assault 靚啲

下
原來香港得迷彩？

兩隻都有
Assault 3zip就似返Mr袋d ，edc返工著shirt 會好過dragon ，不過個人覺得assault logo 太大有d膠feel

Dragon揹上身就修長d,outdoor 味重d ，如果開埋beaver tail 就更加粗獷軍事風 拎黎就outdoor edc backpack會好過返工

不過不得不提係今次dragon 隻用料（ct9hk.18)真係勁堅抽 今日走去爆林完平時d Cordura 500/1000d已經會刮到花晒 但隻dragon 行完山之後仲好新淨

都話個袋得一隻色

你真係理建能力有問題 呢隻叫mystery ranch x carrylogy dragon 全世界都係得一隻色

MR x Carryology 有兩隻，
一隻係上年出嘅Assault，一隻係今年出嘅Dragon
Aussault就係全黑，Dragon就BK+MCBK
兩隻都係限量，一出果日網上即刻Sold Out
而十八樓同觀塘出果日會有現貨賣，但會有人一早去排隊
現貸可能有十幾隻

貨

Btw 限量就早買早享受，遲買就貴幾舊(千)

上便果條柒頭講緊今次隻dragon la (旋拍呢排都冇人放assault )

Anyway Assault 仲有少量生產 早幾日有fd先係英國mr 官網入手 有興趣可定期留意下 Dragon 就官方宣布左唔會再生產了

唔單止香港 班美國佬咪一樣炒貴三倍
其實咁辛苦都唔知為咩 要賺錢玩crypto好過啦
一晚千升都買到十個dragon 返黎

你話係MR X Beams就有興趣
話咗唔再買袋，今次俾個袋隻料同MCBK搞到破戒

想當年beams day assault 真係好正

今次Limited有MCBK啦，仲要係背包
有冇買到

無...睇到個post都已經賣曬...

想問下邊到有索帶套買條腰帶條條fing好易勾到

我有魔術貼多
要唔要兩條

Crazy black好似唔係美製？
想追多個full moon
但有hip monkey 好似好傻仔咁

多謝巴打先不過我都係想搵橡筋圈個種

無記錯vietnam製

好

大佬呀觀塘會唔會定價高到咁

我有No Escape就算
個價點買呀

唔識
都好過去觀塘
有無計過2day貴幾多

33000 yen 一個2 day crazy black你想美製？

想買個2 day

有無巴打有新Rip Ruck 24
EDC 嚟講好唔好用

有個15
好用

我都想買，等陣政府消費劵買

Cls no escape要4.5k

9k now

雖然個樣係靚 但本身4.5k都想問點買

All sold out in 1mins

又唔洗9千 ebay直接買最便6千 bid有可能仲底啲
我都入唔切要食炒 入手個價可以接受啦

低

都係過唔到自己嗰關

本身我都過唔到自己嗰關，
但我見到開箱隻MCBK幾靚，我係因為MCBK先收貨
而且啲料唔錯

個頂放嘢會唔會搞到成個袋形dur 皮

唔會 本身乜都唔袋已經好堅挺 唔會凹落去 又企得穩

有無巴絲想放Carryology Assault

呢排ebay 同轉轉做乜咁多新舊Thor 賣

早兩星期先4K有找 今日上旋拍睇有個放4.7k
我有個不過唔會放喇

Thor 太細掛

而家最平都5800
唔會考慮啦

因為美軍放庫儲囉

Crazy Black 算平得嚟設計又幾有心

我都諗緊15定24
想買個返工用

我覺得24靚啲

agger
無rip zip bag 仲可以叫rip ruck 嗎

個rip zip bag就係我鐘意rip ruck既原因

18樓成日話1DAP 係限量
賣到今日仲有貨

呢幾日買咗Crazy Black 2DAP 同 No Escape
成屋都係袋
個No Escape 喺Ebay 買（第一次用Ebay)
其實Ebay安唔安全

我有差唔多一半袋係喺ebay買
我通常寄去集運倉，
如果唔上ebay邊到搵到咁多軍款/公發

因為我見Ebay 主要係個人賣家而唔係一間商舖
驚佢走數
Ebay 呢方面control 得好唔好

有無最新嘅MR 家庭照分享

加上No Escape有二十二個，一次過影唔曬
就算減咗hip monkey同invader都搞唔掂
遲啲揾多隻SCAPE ARTIST就算...

我買呢個嘅賣家得87個comments
有12個一年內，但全部都係as buyer 嘅

我都想搵呀
咩色都殺呀

原來美國分到603個
台灣好似47個
唔知其他國家分到幾多